Airasia 一問

因為知道去曼谷package有平，呢幾日一直都有留意一個酒店連機票既package， 諗住今日訂既時候發現貴左好多 ，有冇巴打知個價會唔會有機會平返

呢半個鐘不停f5都冇過價錢

都係幾舊水姐，自己衡量喇

巴打知唔知會唔會平返

好多時入code或者要入指定link先有折

都係唔得

唔係掛

原來個價錢係逄星期一upload一次 唉 玩完

唔係鳩up，係真的

我曾經測試過，每次重新搜索，選左航班之後會少左個位，幾次之後個價就會貴左，大概15-30分鐘就會放返出黎平返

試試HK airline啦，好過HK express同Air asia好多

啲價錢係咁跳 而家又平返啲 但都係差過琴日

因為air asia有平呀ma